[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (52) 每日Odiu老母問候區 不推文Thanks

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

藍色西裝許博文巴打
追擊list

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

唔係話走兩件咩

一件投票
一件評判揀？

邊度有stephy?

LM

35歲葉詠妍姥姥快撚d收皮啦

新鮮滾熱辣 扮電競比賽直播主播
打同講都冇你份就死埋一二邊捽碟啦

之前p個d腹肌人魚線去撚晒邊

攞全民造星黎賺錢
做傳銷都咁撚等錢洗呀？

素顏好撚靚呀難怪課長唔怕柒都願意上鏡

魔柒師直播同毒撚呻花蛆唔准佢唱動漫歌

入唔到圍lur評判比佢入

傳銷p圖35歲魔柒師葉詠妍既威水史
呃撚左唔少on9仔follow佢J佢d支那式p圖

唱又唔得 跳又唔得 樂器又要播住扮彈 魔術又穿崩
自稱魔法歌姬

魔柒師係Ting Ho接班人
參加歌唱比賽買南亞likes
仲狡辯話因為出左旺角拉票

偷食有埋捽碟片流出傳聞係pt

全民造星比件咁既柒頭入圍
花姐係咪盲撚左
收得皮

Fb page: 每日關注香港魔樂傳銷師幾時紅

佢真人個樣

佢ig自己po架

根本支那樣

夾極都冇胸

由報名開始已經不斷出po話自己入左圍（仲抽死人水 好撚仆街）
比人係Viutv寫晒黑歷史之後除左係個po度駁下嘴
ig fb 完全唔敢提

又話thisav段片唔係佢
又要人del左佢唔好再傷害佢

告白汽球原來有十年
魔柒師超越周杰倫

魔柒師葉詠妍快撚d消失啦

延伸閱讀

魔柒師車頭相

魔柒師捽碟捽到上this av

兒童節目女魔術師「扮純情博上位」？入圍《全民造星3》，疑似不雅自拍影片曝光！

微博抖音使用者

卡文
Odiu
容海恩
魔柒師

好撚靚呀

原來果邊仲未爆post

京東=紅

今晚有慧慧
慧慧同劍文都好純
唔忍心睇佢地俾人蝦俾人造

B組集氣

支那味好濃
佢唱中國有嘻哈個d歌

有冇人知B3個mark係黃定藍
佢投明票嗰句冇原因 淨寫明 唔會輸有啲型

1.永遠懷念怨婦兄同埋海妒忌佢嘅高晉
2.唔該viu公開各組人員嘅記名投票結果，選擇性公開造鳩人

唔撚知
但男人戴bra 係咩事？

同埋出道十幾年
唔去學下跳舞
中間唔知做乜點搵食
35歲啦
無人咁老出黎唱跳

容海恩同支那馬嬲耳波仔唔只玩抖陰微博，仲係護旗手

如果佢放兩個橙入去搞笑都好d
無人想睇飛機場
個bra又唔係靚

睇返 CY隻手係低過隻襪 似甩鞋多D
如果係真 著返隻鞋係咪咁大問題 評判又冇特別提
由頭到尾剩係得花蛆一個係到 哈哈哈 佢優襪呀
雖然佢跳得差係事實 冇得賴

今日造星又準備 18 分完喇

我見佢遊魂唔止係著鞋嗰一下
真係唔太集中
可能真係好唔慣喺舞台表演嗰種感覺

又播前傳mv

真係屌出聲

屌你支那馬嬲耳波仔

波仔都叫係黃 呢個樣衰支那版

Odi
港女試著比堅尼

旨呈同班長點解係追擊list？

原來Manson同中國舞加抑鬱老豆一隊

不推文回覆

Oh

無波就慳返d錢啦

係咪想走bu 岡本condom 妹路線

其實我仲未明
假設b2組佢地真係同全組都好frd
但又點都要投一個
咁點解唔比喊

不過女人心冇人估到

睇嚟係今晚做哂表演
但留返下星期一睇投票

估到哂Viutv點樣鳩剪

班長係廢
旨呈係厹 但表演幾好睇

利申 兩個都唔憎

flavia? 佢鬼影變幻球依家變到好撚大波

班長唔算太廢姐講真 尋晚唱得唔差

42分完 ！播花姐廣告

53分完 ！ 再播花姐廣告

見到花姐廣告 勁搞笑

你地係Superstar
兩個都有得加~

煩撚到個廣告
一定唔撚會join d 虛擬銀行

你有冇睇佢第一round唱成點⋯⋯
同埋啲對答

班長條友好多時都頭耷耷冇自信，而且唱得好過佢嘅大有人在

幾肯定係put同夾出黎

仲好 專心睇暖男爸爸live算

真

單論跳舞
Tank, Angus, 孖八, Ben, Jerry, 繼文
大家點排

lm

啱啱睇多次Manson
有冇人覺得佢有同flaviawg有啲似樣
咁講預咗俾人屌

喊出嚟
成個weekend吊住條癮

真 好想睇埋另一組怨婦弟同星座嫂互投

黄

其實好多人係黃但都會睇大陸d節目

有冇人知Asone啲人去哂邊

Nata —> 落選港姐

有一個有拍幻愛
唔記得名

有一個玩緊造星3

蘇皓兒
之前同顧定軒拍過大台劇

係

孔仙洲人間性器
描撚準備!!!!!!!!!!

留名

爸爸完 聽B4

推
又要調整心情

返嚟依邊先

準備了

開波

今年b4又係唱歌組

FAKER全盛時期摸過幾多條女對腳

重溫上年b4等開波

manson老婆lm

埋位

Vincent

點解可以咁啱

上年b4真係正到痴撚線

viu有心嘅

就有得睇子娟
雖然佢唔靚 但好摟屌個樣

Jerbmc

屌你又回帶閪，快啦仆街

仲晒時間講之前

個cy真係每次見都想兜巴星佢

又回帶FAKER比人做鳩走左

今晚係咪個個去哂暖男爸爸live

我Cloud

成套熟女強人咁

星期五無人推po

今集係咪2315做完

仲有啊田 哥基 同E仔

點解唔係投odiu

yes

viu簽翻faker 啦

Faker

要播單丸首歌
肯定得38分鐘左右

Kayan

反泰倫斯反支那狗

煩過閪

打拳咩家陣

Cloud

今日嬲都唔屌了 留返啲氣暖肚

仲要播埋歌就 38 分鐘

無老妖個套loop得咁誇張

原來大家都覺佢似faker

vincent識食

留名今日2315完

請佢返去打機都贏曬啦

真係好似容海恩

十個都女？

但佢話2330播
唔係2325

撚頭鐘意全女班

cloud

狙擊支那子涓

Cloud B

上一round另一個foul邊個

然後玻璃杯爆咗

容海恩

Cloud b

KAYAN

去東菅大把

牙CLOUD好能正

女團D是非仲好睇

牙cloud醉靚

雲浩影靚到cls

我都想畀牙南摸腳仔

咁又係嘅
呢套起碼講明 loop
熟女係 loop 當飯食

子涓比下去

我Cloud戴眼鏡真係不得了

陳葦璇個樣好怪

葦璇

A4算唔算係二汶最強嗰組？

as one果個真係好樣衰
好大個口

容海恩係爛臭hi

歐美風嗰個幾型

留番比晒賽先foul

diu容海恩

容海恩斷腳死

牙Cloud正到CLS

禾要B4牙左

Cloud好QQ

容海恩啲鄉音

呢度條條女都樣衰啦

Cloud 千祈唔好走

CLOUD

呢組除咗容海恩其實幾好

kayan哩個look真係唔得囉 又係到試圖扭曲

vincent 幾高

Sing sing 幾歲
好老下

Respect返牙雲
謝謝

老妖一loop loop成5分鐘 真係屌佢老味

話kayan溫柔嘅話
咁佢咪即係鱷魚頭老襯底

Hello請注視面前的我

你啱

本身都唔掂啦 師兄

個名搞到我硬係諗住係陳葦如

呀cloud最靚

璇璇

白到cloud咁

彭導個邊係咪比人屌打

Cloud好pure

但係...好好聽

不過今次小克d詞好鳩

cloud 眼鏡

cloud bb

鄉音

個cloud個樣咁普通既

不了
性格差到

牙Cloud世界第一

陳嘉茵可唔可以變翻以前asone個樣

大家都在尋找消失的過去

啲唇環好核突

泰撚集集係度燈

又關你乜事呀
怨弟

佢地唱歌勁

我覺得幾靚

DKLM.
叫咩璇璇 terrence!

我鍾意上一首多啲

馬拉人算係咁

屌 唱廣東話得唔得呀

jd靚唔靚？

A4唔好輸呀屌
講到咁撚勁

又係蝗語

又普通話歌

唱 廣 東 話 歌 啊
香 港 節 目 啊

又唱蝗歌

唔撚關佢事
怨弟都要加把口

又蝗歌

好想知A4互投寫邊個

又普通話

唉

又蝗語歌

又垃圾蝗語歌

唱撚完普通話未

A組又普通話

點解又係蝗語歌

陳嘉茵幾時留返長頭髮
呢個頭真係好唔得

Cloud素顏都正

話條濕鳩cloud正個啲去咗邊

Cloud幾靚女

其實有邊次rehearsal會滿意

Sobi個vibe好唔夾

中秋晚會
屌你老味

A組係咪淨係識唱蝗語歌？

有容海恩

可唔可以變返陳嘉茵

係咪唔識唱廣東話歌

樣係似

sobi舞台劇feel

有容海恩啊屌

有cloud都係咁話
All in廣東歌b組

四眼Cloud世一

有大陸婆，預左唱支那歌

成班cover返as one仲有noise過蝗語啦

sobi lan啦

珍

神可否創造一個冇連登仔反嘅參賽者

一路有人話正喎 你眼盲？

自己跳左咁多年怪新手跳唔到

Sobi幾正

二汶點解又唔安排廣東話歌

真係 呢啲氣質 好難甩
中學drama club feel

Sobi躝未

Cloud好靚

其實跳舞從新學都真係難，仲要咁短時間

Sobi講嘢好得意

張惠妹既歌應該唔算係蝗

容海恩係singsing?

唱candy ball

個個都避開唱廣東話 ...

班長

全乜撚野民造星，全民做蝗先啱呀？

As one條女殘到

好惡
點解咁都做唔到

係到

小雲

嘩素顏

無跳舞底好難去到你咁高標準架喎

我老公manson

Agger逢支必反

咁撚鍾意唱普通話 就上春晚啦 屌你老味！

又咸

5條女都喊

素顏嚇死人

唔撚得喎佢個樣

又喊喊喊 我屌你老母真係好撚煩

喊乜鳩

Cloud cloud

As one 條女 換個化會唔會好啲

子涓

理性!

APA腔

個眼袋成幾層十足十啲伯父咁

個樣似4張野咁

Cloud 真係青春無敵

又蝗歌又TB

好似阿凡達

成日覺得佢頭大身細

屌 好撚靚呀Cloud

又喊

全民做蝗

37分

b4今次好似係廣東話

37

其實自己都識講自己編嘅會難 點解仲會要求啲新手跳得好好

All in廣東歌B組，唔想聽蝗歌

甘又一節

7分鐘…

全民喊包

Sobi可以lan

下37分 認真？

cls 37分廣告

7分鐘就廣告我屌你老母咩viutv過唔過份啲

又37分

佢老母7分鐘就播廣告

都唔算係支嘅 張惠妹既歌
台灣ok la

黎緊應該集集都有眼淚睇

屌那星睇黎又搭四完

37分廣告
撚到

陳葦旋好warm

咁快廣告咩事？

跳依個好過啦

姣佬請注視面前的我

同暖男一撚樣

Cloud 正咩

屌你老母一日過份過一日

估啱左 又廣告

7分鐘就廣告？？？？？？？

真係太過快做廣告

又賣廣告

痴撚線

屌37分 仆街viutv

屌你老母又廣告

其實點解咁撚快就廣告

真，太高要求，人地點跟

Sobi真係師奶樣

又37
22完
播mv

個個玩孔仙洲性器果組

37分
我覺得我比人撚緊

應該真係好多廣告落呢個時段

王子

37分就廣告

屌你老味就嚟要去通訊廣播局投訴

Cloud唔好死啊

38你老母

又係比賽前採排甩輪
cut咁啲啦 仲睇唔夠呢種劇本咩

屌你老母7分鐘一節？？？？

37分廣告

喊撚完未

咁撚脆弱就咪撚入娛樂圈啦

組隊

收到風18就播了

睇嚟真係剪唔切

等睇18分完 臨尾前傳

屌你老母呀 diutv
37分廣告
18分完
你不如 cut做半個鐘節目算啦

呢隊女團點會輸呀

有無人有cloud ig

估下今晚會早幾多完場

又想播stephy個MV呀？

好靚女喎

諗起造星一個陣嚴祺同阿神為左追上d dancer組員練到勁落力 finesse勁好睇個段loop左好多次

係咪上chill club有望
連MV都拍埋

7分鐘又廣告 希望下 part長番 d

唔係針對B4
但viutv廣告夾硬拎上屆B4嚟講
就好乞人憎囉

又有得睇排球mv

期待B組

肯定又會播屎塔肥mv

遲啲會唔會一出完片頭就去廣告

係囉
其實有d悶
隊隊都係同一條橋
可唔可以畀啲新意

Cloud都唔夾
個氣勢唔同
佢單飛好好多！

支持另一隊,唱廣東話

18啦睇死佢

台灣

真 照計有無限制廣告時間

下

內容播唔到一個鐘咁耐，寧願變返半個鐘

驗下眼好喔ching

有機
QUIT既班女實篤牙雲出黎

咪臭係 你咁樣不如半個鐘一集啦 屌

帶埋眼鏡直頭顛倒眾生

呀神

葦璇實唔想啦

太撚過份30分開波播得7分鐘
等睇臨尾又20分播歌完場

唔正咩

無諗過想聽到廣東歌係咁難

甘你老母

private+少po
無用

想要翻中長髮

播完MV再播stephy
啱啱好30分

Cloud ok喎

盲目追求技巧，冇諗過唔識跳舞嘅人點跟

會唔會睇得一隊表演

搞錯37分賣廣告

再加個單春 MV

張惠妹嘅歌 應該唔算係蝗

下星期就播冇得再播mv宣傳
珍惜最後機會

明明好掂

屌你老母播完廣告之後又會回帶

佢頭先排舞果個完全路人樣

賣成幾分鐘廣告

Sobi 唔掂

唔覺轉個頭就唔記得佢咩樣

邊個孔仙洲性器

唔會 應該48分又黎廣告

仲要recap上一集
仲要喊

剪唔切

卡文

一直都喺度呀柒頭

係香港聽到廣東話都越嚟越難

今日推慢左好多

一陣廣告返黎又重溫返一分鐘

琴日18啊

第二節A組表現 第三節評語+每個人反應 第四節B組準備片段
有機架

屌viutv個臭西 廣告仲長過個節目

廣告就嚟7分鐘屌你

練好steps嚟又要夾埋唱，難度系數極高
唔知hand唔handle到

點呀

第一part逼住要跳舞真係好慘
第二part已經係強制跳
點解冇一part係齋唱溝返勻

多人吹奏到我以為自己有問題

好似星期五就好慢

勁多廣告

呢個節目仲要邊個靚

跳咁多年教咁多人
都唔知新手冇經驗係好難catch up
仲怪人

4分鐘廣告都幾過分

第一次睇造星都可能還好
我睇撚咗3季啲劇本一鳩樣

今日好似少咗人追post

搵人集體投訴啦

其實實際播咗有冇5分鐘如果唔連recap

30分鐘開始播7分鐘節目
播咗4分鐘廣告

點解...王菀之咁肥

肛交文

係囉 點解一定要跳舞

快啲啦又recap

又jm9
幾分鐘前播嘅都要recap

而且都唔係好睇

Cloud b真係好charm

根本剪唔切
左偷右偷

慣啦，睇睇下廣告突然播劇

咁又 loop 30 秒

集集RECAP幾分鐘
碌柒啦垃圾

屌你每節recap一次上節做咗乜

成班女friend得去邊

見佢地都唔開心咁

台灣都好啲唔想再聽啲I am the 蓮

咁係呢個節目啲人太唔掂啫

D人又一季比一季唔掂

Cloud
Cloud
Cloud

其實幾分鐘前先播完既野使鬼recap

想快啲睇彭導喊嗰度

又recap呃時間 dllm

又sob又陳葦如

留名49分去廣告

唔正，但記得幾串好搞笑

上你老母一節咩

bingo

大家一齊Shout 牙雲 牙雲

mark
37播ad
41播
42跳

呢個問題講咗三年 廣東話歌係少跳舞歌
結果大家要跳唱就揀哂非廣東話歌

遲會越嚟越少人

強尼有女睇就掂

Cloud 木口木面

得啲女 無野鬧啲絲打唔會推

又支那歌

咩黎。。。。。

又唱蝗語

隊長風範

台灣呀

其實係咪當我哋老人癡呆幾分鐘前先播完

蝗

又乜鳩歌

cloud腿

Eric，Joey：點解今次唔搵我地嚟做評判？

屌強尼同肥仔嗰度多咗咁多仔嘅

真係幾有女團feel

鍾舒漫識sing sing 會唔會偏幫

張惠妹幾時變咗支那？

乜撚嘢歌

屌...蝗味濃....

滑能到

認真唔識係咩歌

好索呀

連台灣都蝗
兒燈仔好嘢

Custome好老

唱夠普通話歌未屌你老母

可以skip啦

張惠妹

幾時講返粵語

牙雲

牙Cloud世一

雲雲好靚

得啦，又5比0啦

幾好喎好似
都幾穩下

牙雲好正

cloud B

廣東歌得罪左a組？

Sobi好師奶feel

Cloud b世二

點解要揀呢首咁難唱嘅歌好難聽

國語歌黎嘅 台灣架

sorry以為支那歌

有個本身唔係鐘舒漫dancer黎咩？

套熟女強人先癲

仆街我分左心去睇暖男爸爸live

都唔知唱緊乜撚

本身唔係得兩三個人㗎咋咩

子涓 sobi 合埋都幾難聽

張惠妹又大陸咩

ok有feel喎

係咪剪唔切要recap攝時間

其實佢哋邊度搵到咁多冇人識又難聽嘅支那歌

好撚癲

係好睇嘅

香港是咪無歌俾你地唱
係要唱國語

呢組唔錯

Cloud唔化濃妝戴眼鏡正啲

有冇link

Viu tv快撚啲捧紅cloud b啦

鳩片

張惠妹 徐佳瑩 艾怡良 唱嘅 傲嬌

影寶好正啊

佢哋唱啲歌詞出黎尷唔尷尬

首歌好垃圾
可唔可以有人唱LMF

小悶

有啲力喎

diu 2人合唱個part好難聽

SOBI跟唔上

台灣歌嚟，唔好盲屌啦

係首歌麻麻

首歌好似係阿妹 徐佳瑩 艾怡良合唱

張惠妹 台灣歌黎

呢首正

btw唱多啲廣東歌啦

呢組嬴硬了

好撚難聽

唱又真係好過尋日嗰兩隊

May有無睇返星一

Sobi炒撚曬車
躝未

Cloud b不紅
天理不容

係咪高音得泄有啲難聽

😊阿嫂
徐浩一定會幫你架

Agger
但廣東話難唱係真嘅

好難聽

好似睇到容海恩跳舞咁

直頭好撚難聽

幾正

十八段變速玩具

sobi 同cloud明顯跟唔到

甩beat

其實首歌本身係好聽架

Eric：笑嚟睇下先！

Joey：你都幾可愛！

普通話不了

唱功又差，啲普通話咬字又難聽

出到街咩 但我都想聽

我買隔離組

魔鬼怪音

唔好聽

好悶

知道要做到呢個水平係好唔易，跳唱真係算係咁
但作為女團又真係唔太夠energy...

垃圾歌

屌

幾型

啱啱突然鳩叫個吓好怪

Cloud 好似有少少跟唔到？

193

首歌好撚難聽，

個咩singsing個頭好礙眼

冇咩睇頭

d高音好un耳

爛尾

首歌好撚難聽啊屌你老母

好難聽 可能太高音聽唔慣

點解咁高音嘅？

小儀：屌你唱乜鳩

邊個

第一part只要跳舞舞者邊有得輸
第二part仲要係齋跳

除非咁好彩編咗成組都唔識跳

個表演睇到我有啲眼訓

cloud好似愛回家 BONNIE

成首歌咸驚咁

點解要攬炒

一有懶音就好出

viutv d鏡頭好似演唱會咁

除左容海欣成組都幾中意

真係好難聽

濃妝唔岩
搞到D輪廓好深

兩種cloud我都要！！！

呢個係香港節目嚟

佢𡃁妹樣
型唔起

加咗bap 首warrior remix?

牙雲真係幾charm

好過上一輪嗰兩組咁多嘅

sing sing 都算唱得唔錯喎

全女班 如果兩隊55波 問心邊個評都一定偏向全女啦

跳得幾好但唱得難聽

49分廣告
53分開第三節
2300廣告
2304第四節
2312完
2314預告

合唱啲位永遠都聽唔到佢哋唱緊乜

咁歌好難聽 本身就好難聽

點都好過琴日兩組既講真

好似唔夠 li d曲風
一時我都講唔出有邊隻
可能要去返梅姐d歌

首歌又係乜嘢歌

會唔會foul 容海恩？

我唔知A4可以點輸

我cloud好正正正正正呀！

愛回家咩嚟

短髮個個遠睇跳舞好似anson lo

唐兄j夠班長味

女團就女團

但唔知點解有陣蝗味

香港係少跳舞歌
起碼呢首有冇咩廣東歌係同vibe替代到而大家諗到？
所以真係希望多啲唔同類型嘅歌

本身原唱係高音

兩個樣喎

一早無理班人 反正係咪都會屌

Cloud b完勝啦

真係 嚇一嚇

好PERFECT喎

Remix個首乜鳩野 完全唔撚夾 邊個編㗎

其實已經可以出道

Thank you

Cloud真係幾靚

唔好用呢啲歌同LMF比
LMF正咁撚多

佢係堅全能嘅

屌又識嘅
你玩晒啦

其實首歌幾好聽但勁難唱

係真 好撚正 cls

首歌唔好聽
不過一諗起呢個表演同上年唐伯虎比就覺得好pro

去廣告未

sherman講啲嘢都唔關個表演事

屌你 識人既

國語呀 屌你唔係支那歌

其實牙cloud跳舞都係差咁d
佢企喺度唱歌會比較好
個樣都唔係好跳舞樣

全部都係熟人
好難評

連登仔對耳真係特別唔同

驗眼啦雲浩影靚好多

Real 好醜 另一個髮型唔掂

識左咁耐，partner左咁耐，不如sherman一齊落場比賽啦

其實邊個係cloud
sor 琴日先開始睇

個表演好睇，係衰首歌

Singsing 跳舞勁啲定芳芳？

評判自己友黎依組點輸

sherman個個都識你畀佢贏對家點都實覺得你不公

193 不得不讚係清泉

BBJ

台灣d歌都麻麻地

厚肉

夏子涓奶共狗真係生得好支那，著起龍袍都唔似太子。冇氣質。

咁姐係佢地廢
難唱都唱得好
姐係你勁
成日都唱鬼埋D 人地既語言
自己果D又唔好好學 好好用

起碼真係女團唱跳
唔係鬧劇

對面明顯廢d就公平

咁as one果陣都叫出名, 識都合理

個樣好天真，唔夠型

評人定評表演

淨係講呢2個人

嗚嗚嗚～

大lam覓s

睇咗幾集，慢慢追

成日話蝗歌蝗歌班人好撚煩
係咪覺得自己好有獨立思考呀on撚99

我講唔出你有咩特別 (但係撳藍燈)

Babyjohn 你仲得意

2人表演

又諗起大懶堂

張惠妹 明明原住民 都變支那
兒登仔

講極都係嗰兩個

比起上兩集已經高班好多啦

葦璇好有魅力

開頭個pose幾好但好似首歌揀唔啱 一直都無乜起伏咁

Bbj好好j

冇芷明？

Babyjohn同jojo先係重點

係，呢d野私底下講啦

除咗容海恩其他都好正

Baby John講評語幾好

牙Cloud 牙Cloud 牙Cloud

成團得2個人？？？？

頂 笑死
Eric Kwok 真係大伏

有冇cloud ig

容海恩個條係尿片？

牙雲牙雲

對比佢跳舞真係差啲

表演呢首

葦璇堅勁
喺台上好有魅力

真 9估 鍾舒漫會投呢組

仆街講到咁應該贏

睇VIU IG話有

講啲嘢都唔關個表演事

jojo好惡

今集係咪唔夠時間foul人

同意呀祖

我愛Jojo

收聲啦八婆

將啲私情擺上枱面

花姐好似成日都食緊野咁

193嘅大懶堂

牙JO淨係識JER鳩人
好撚MEAN

呢個look搞唔掂

國語歌即屌
下次唱台語囉

點解呀祖但係完就無咗

我覺得singsing好撚型
佢既舞好powerful
好吸睛

梁祖堯好波

呢組啲定位係幾好

有喎 係咁追住Cloud 睇

本身就係支那

Babyjohn講野9唔搭八
成個表演無comment過
有笑有喊就叫有兩面

sobi冇乜氣勢 哩組太成熟

咁先係袋錢入佢地袋

客氣野唔講啦

Jojo

阿祖：成班八婆

屌你花姐食薯片

如果第一季都係baby john 做評判
參賽者係lokman會點

得jojo夠中肯

到底花姐有邊集係唔食嘢㗎？

同意阿祖

徐浩好似呀叔

但又要扮young

岩呀
香港近年有咩廣東歌可以跳
仲要夠跳咁多集
如果好似alan仔咁跳頭髮亂了又被人嫌learn

cloud個雙眼皮太厚

梁祖堯 講野真係好

193唱大懶堂好得意

我都想俾佢mean

就係要呢啲

容海欣個襪褲咩事

佢本身都係GREEN
唔明點解搵佢做星級評判

蘇比太斯文喇

確實唔夠力

花姐喺枱底拎包薯片出嚟咩料

雲雲bb

沈祖堯

cut咗

梁祖堯以外都係9upper

咁咪好啱哂連登

我覺得好一般

if呢組輸左
會唔會踢走左kayan

到底花姐係咪長期都要食薯片

梁祖堯啲comment好正

Mean 得夠真

太mean出唔到街

隻歌唔好聽

花姐成撚日食野

都撈左咁多年 有突破就一早紅左啦

係 仲成日撩牙

改名都無撚用都係叫你kayan

咪一鳩樣
點解香港選秀節目要用其他語言嘅歌

嚼嚼嚼嚼

花姐

容海恩快撚啲死啦

洗唔洗評極都係同一個…

惡還惡
但係意見好又唔會講廢話

花蛆成日係度食零食

王頤興啲frd

咩呀，我地唔識野咋

咩look都唔掂

內八字嚴重

認真 佢哋3個都冇學跳舞 拍埋跳過八年以上既人 一定好大分別

廣告 ready !

小儀叫舊名

新名唔順口

正路就SOBI
但八婆格隨時做鳩牙雲

花蛆今次撐u

今次啲評判整體好過上次個3個

要揀一個foul都唔洗諗 長處唔同蝕底

關咩事 佢真係用一個專業態度去評
行girl crush但真係唔夠力同氣勢喎

阿祖

呀cloud真係幾靚女，個輪廓

無咗咁多年跳舞歌手跳舞組合
斷層大到 MIRROR對上嘅跳舞男團係咪EO2?

紅左就唔駛響度見到啦

Sponsor ah

香港造星全部都普通話

唱張惠妹咁傻豬

Kelly老黎joey一拃跳唱電音

香港最多歌揀係八九十年代啦
之後題材都幾窄

其實一味讚係害左佢地

Babyjohn條友
人地彈完先跟風彈, 頭先唔係咁講

駁吾刀

通常旁白咁講就會贏

屌你bbj
岩岩話正，人地講完，又話唔夠

女仔嘅創意係咪真係弱啲？啲表演完全冇記憶點

支那婆啦

a5仲悶啦

咪爭啦

花姐一見到囡就話麻麻地
垃撚圾到

又唔算劣評下話

真係唔識...咁都話唔好睇...

全民做蝗係咁上下

應該要搵全尼做評判

梁祖堯做評判
暫時係最中肯最好

佢大把舞台經驗 一眼就知得唔得喇
好撚正

我cloud 得嘅得嘅得嘅得嘅 一定得！

又廣告？屌你老母

廣告準備

同上一round a5一樣 睇落好似好勁但好散無乜睇頭咁
好心唔好自己排啦

真
後面d舞步已經開始重覆咁

51又完

條友次次D Comment都係執人口水尾
撚識評咩
佢自己都冇樣才能係叻

本土嗰啲就踢走埋

劍文大叔

痴線51分

咪就係

Bbj當面又唔屌
Jo講完先執口水尾

又廣告

其實鍾舒漫都可以參賽

51

其實幾好wo
好過哂之前兩組

51分

花蛆賺咁多錢就係要攞黎買野食

就算台灣歌唱比賽都會有人唱英文歌啦
So what
對我黎講只要唔係蝗國歌就ok

我本身都好鐘意babyjohn
但搵佢做評論真係害撚咗佢
完全冇說服力

梁祖堯最直接

波？

起碼講啲野係有用。
唔係人地笑兩下就比燈囉

52分

踢走kayan既話
罷睇!

人地出哂力表演一句評語都無
淨係話人地係後台好似好有火
個個走哂之後 又話覺得投入唔到 岩岩又唔講

花姐:我要食薯片

51???

係囉..佢D TASTE好怪

葦旋根本樽頸左

唔係話差 但睇完唔會覺得話好正

阿祖好正

意見最到肉

好過i am the lin啦

雲浩影世界第一

自選同指定都係跳舞 咁兩個表演咪好類似

如果就咁睇個表演係普通
不過呢個節目黎講算好好

天堂鳥?

51 廣告

嘉茵好正

呢個真

精彩回顧

試鏡果陣都講咗好多次好後悔今次做埋女仔

好撚野，20分鐘去兩次廣告
一去就4分鐘
唔撚洗做

係咪留時間又播mv

37 51

十分鐘一節viu

咁囉

但kayan爆出來就會com左其他組員
到時又比人話佢太出位唔係同teammate一齊做件事

收咗錢賣廣告 唔係唔食啊

51分
喪撚狗

呀jo d意見先好
佢琴日屌完cy都話會唔會講得太mean

係咪五集都會係咁

Viu係咪發咗達 啲廣告多到乜咁

天堂鳥 :0)

51又播ad 隔咗10分鐘都冇喎大佬

因為我識左你好耐，你俾我感覺係…都係咁囉，即係見唔到多d

執人口水尾

有料既你點都會搵到歌跳 無心就無心 lokman堆人咪又係咁搵咁跳

送埋入口

遲下兩三分鐘一個廣告

jojo一插完就個個都話唔鍾意

跳返as one囉

好過份

佢講左成大段嘢 好似好有Point
但其實係唔知做乜

太極高手黎架

唔知點解見到小儀喺度出現硬係有種千奇百趣嘅感覺

阿左

正呀喂

英文都係香港官方語言
用英文用廣東話一樣唔會俾人屌

咁有時都講際遇既

想睇佢更多嘢

本身dancer 跳舞都跳唔好就死得啦
Btw, 吸你老母睛可以用奪目、引人入勝

應該頭round都要有佢...

真係
條友連個樣都唔掂

但佢坐係度評緊人

花jap

不如全段播廣告算啦

請比燈～～～

誠狗賺盡你每一分每一秒

讓位俾Eason

太密實
真樣係靚女嚟

都無影牌子，自費㗎屌你

其實不如搵幾個mirror 成員幫佢哋度橋啦
真係幾難睇下

係
個人麻麻遮醜嘅鬧劇表演
例如唐伯虎

好似唔洗蝕

原來今晚有單丸mv

佢本身都霉到發紫
絕對有需要參加

一開始錫住黎評

搶眼咪得

支持B組

33

舊年其實Sherman做評判大家都叫好

Bbj評緊乜
嗰兩面都係表演後先見到姐
人地要你評個表演啊

其實指定表演係dance battle都幾大嘅bug
應該有幾pair係唱歌技巧會fair好多
造星又唔係做dancer

同意

30分

不如輸咗foul走容大媽算啦

其實邊個話一定要跳唱
明星一定係跳唱？

冇人識佢啊

著少布d

小儀唔做下把位感覺完全唔同晒

笑咪咪笑咪咪～
老大就是有氣場～

佢個妹仲喺唔喺呢個圈

如果A組輸會唔會投走嘉茵

根本冇時間播預告

有聲

好片重溫finesse

準備18分完播mv

每分鐘廣告費唔係tvb 1/10 ？

咁香港用嘅語言係粵語 英文
普通話唔係唔得
但而家組組都係
明知粵語歌都就式微
唱下粵語歌推廣下都唔做
我點解要撐呢位「明星」

ViuTV 拍
當bonus la

㭍良

自動將要求降低

Bbj = 世界仔

森美幾時先完tvb約

其實佢唱得跳得仲可以點 好抽象

同唯萎楊怡嗰啲一樣改唔到口

分分鐘係Sobi

第一個反應係諗起第一季 精舞門
好睇好多

一有女
花姐：唔掂

33好得意 好正

側田:我幾鐘意佢喎

其實咁樣分組比賽是咪一定會跳舞

觀眾主導市場 本身觀眾都唔多欣賞新野 唔窄就假

單丸又話今年冇嘢做 點解唔去做評判

八婆

我Cloud除外

人哋話哂都呀姐黎

好撚正

做戲掛

佢拍狂舞派係幾好睇
但唔明點解一套令佢咁紅
雖然我都幾鐘意佢

其實真 係香港跳舞紅既唔係好多

佢好似唔係年約 係部頭約 逐個show計

其實都算好睇吧

佢落去玩分分鐘50強都入唔到

連jojo都串9佢，話：客套野我唔講啦

係囉 唔明點解一定跳舞

193真係好正

又 recap

森美唔係部頭約嘅咩

跳到mj咁， 有自己風格

實屌到班人仆街

話晒都做過十年歌劇團

邊有一致

對比上round已經constructive好多

好想睇阿左
之前俾人cut咗

eric：佢好off beat

咪又係唱蝗歌點解冇人屌

真係老人痴呆

33算唔算係少數表演得柒但係無人鬧嘅人

單丸: too bad~~~~~~~~

其實唔係真係咁差姐

會咩

終於到B4

排舞好睇好多
全民造星舞團經典

你唔能夠亂咁話人哋女朋友係自己條女
你問咗我未

牙will係邊個 冇乜印象

觀眾緣真係好重要

馬拉Karen又係CLS

好似 keroro 共鳴

邊有錢請佢

耶撚

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (53) 每日Odiu老母問候區 鳩片不用認真

呀左

廣東話歌

廣東歌

加翻副眼鏡乜都睇唔到啦

靚聲係兩個字喎

其實剛剛播完都冇十分鐘，駛唔駛又 recap

話KAYAN冇新嘢
咁馬拉KAREN咪又係唱歌
有冇新嘢

無啦Cloud死硬 三條跳舞八婆臭閪實做死佢

劍文b

好煩條八婆

其實班評審叫好
起碼明知仲有比賽
無一下插落去打沉人
私下評論ok 喇

上兩年都係會有兩次指定表演喺唔同回合
一個係歌手合唱 一個係指定跳舞

waiwai

佢係心直口快嘅人